男朋友打LOL執左我雞 我而家好嬲

難得打左咁耐 終於可以自己完殺佢
佢粒聲唔出 衝出黎殺左佢 好唔開憐

叫仔叫一笑奈何?

唔係重點

仲打機

最近覺得LOL好好玩